\vbox{
    \ifmini
        \section*{Palzlied \index{Palzlied}}\nopagebreak

        \setchords{C a | F C | C a | F G}
        \chorus{F C | F C | F C a | F C G C}

        \begin{enumerate}
            \item Warscht du | bischt mol
            \item Warscht im Summer | warscht du owens
            \item Kennscht du | trinkst du gerne mal
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S87 Palzlied\index{Palzlied}\index{Warscht du ämol}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}


            \item W\chord{C}arscht du ämol uf de Kalmit, oder uf de Dahne\chord{a}rhä\\
                  hoscht du em\chord{F}ol ome Herbschdag moins de Newwel steige s\chord{C}eh\\
                  bischt mol b\chord{C}arfuß durch die Wieß gerennt, oder unner Bä\chord{a}m\\
                  dich bloß hiegeleht die A\chord{F}che zu un efach bloß get\chord{G}rämt\\
                  Des wer a\chord{F}lles nix besonnres sagscht du \chord{C}un du mischt jetzt geh\\
                  weil es g\chord{F}eb auser de Palz jo a noch o\chord{C}nneres zu seh\\
                  sicher h\chord{F}oscht du recht wonn du sagscht dass ders \chord{C}onnerschtwu a gf\chord{a}allt\\
                  awwer \chord{F}onnerschtwu is o\chord{C}nnerscht, und halt n\chord{G}et wie in de P\chord{C}alz

            \item W\poc{C}arscht im Summer onem Baggerloch hot dich a Schnog gej\poc{a}uggt\\
                  un du h\poc{F}oscht de liewe lange dach bloß in die Luft gegu\poc{C}ggt\\
                  warscht du \poc{C}owens mit me sunnebrond uf doim Balkon g\poc{a}eleh\\
                  un du hoscht beim sunneu\poc{F}nnergang die Schwalbe fliege s\poc{G}eh

            \item Ke\poc{C}nnscht du Trippstadt Herdlingshause Grienschtadt Eiseberch un F\poc{a}orscht\\
                  hoscht du e\poc{F}mol uf nem Woifscht denne Leid dort zugehor\poc{C}scht\\
                  trinkst du ger\poc{C}nemol en Schorle un ischt gern e Lewwerw\poc{a}orscht\\
                  gehscht du öfters in die F\poc{F}olle un hoscht mehr wie onnre D\poc{G}orscht

                  \ath{Worte \& Weise: Die anonyme Giddarischde}
        \end{enumerate}
    \fi
}
